點解玩籃波可以cow咁多女，我地電莖師Cow唔到女??

手指又靈活過佢地
又有電莖又剩
咁都唔夠佢地黎

cow乜鳩
溝咪溝囉

因為你毒呀 柒頭皮

邊個同你講冇女 我一路打機條女一路吹又話你知咩

因為你冇得著住白襪同拖鞋喺條街行
再做空氣投籃

媾？

我著住格仔恤衫同卡其色褲
再喺街做空氣打鍵盤

cow你老母

cow死囡

你有老婆點解要cow我

我都好想cow女

咁你就要檢討下

搞電競先易食女